30多名英國會議員聯署 促英外交部關注香港人權狀況

30多名英國下議院及上議院議員去信英國外相約翰遜，要求英國外交部將香港的基本自由和法治情況，視為對港關係的優先考慮事項。該聯署信提到，「在《中英聯合聲明》下，英國有法律義務監察和推動香港的法治和基本自由，直至2047年完結。」

30多名跨黨派下議院及上議院議員，包括自由民主黨、保守黨、工黨、民主統一黨等國會議員均在參與聯署，並在上周五向外交部發信。參與者包括前影子外交國務大臣、工黨的韋斯特（Catherine West）、保守黨下院議員珀塞（Mark Pawsey）等。

他們特別提到法治和自由符合國際貿易利益，「我們和香港長久以來保持蓬勃發展的貿易關係，是由於『一國兩制』提供了商業所須的透明度和公平貿易，並對自由提供必要的保障。」

他們特別提出對法治和基本自由被侵蝕的關注。尤其是北京增加釋法次數，加上政府利用法律打壓民主運動，或令司法獨立受損。

信中又特別強調港府利用殖民地留下、有違聯合國人權準則的《公安條例》，多名立法會參選人和議員被取消資格等，包括青年新政梁頌恆、游蕙禎被判在立法會內「非法集結罪成」，以及本土民主前線梁天琦因暴動罪被判刑6年。

英國國會要求英國透過高層外交提出關切，並透過聯合國人權理事會按照普遍定期審議機制提交的報告反映情況。聯署者認為，過去中國提交的報告忽略了香港的人權情況，促請英國外交部向聯合國反映情況。

前港督彭定康近日多次批評香港《公安條例》被政治利用，引來中國外交部及特首林鄭月娥開腔反擊。他上周在英國出席活動時再度回應事件，重申《公安條例》有違公民權利和政治權利國際公約，「聽到有人說香港的未來與我們英國無關，這是很滑稽的」。

會唔會改變到現狀 真心想知

越多議員關注就越大機會有轉機？
所以唔好話鳩做冇用，成功令越多英國議員聯署就已經係向前行緊

btw英國唔理香港

話英國唔理香港果啲撚屌走曬去邊

祝英格蘭棒杯!!

真係有做嘢
唔係話歸唔歸英嘅問題 而係英國根本有責任要睇住香港

回歸大英

約翰遜辭咗辭喇

大英祖國

答案係唔會

國會議員唔係用把口做嘢，咁應該用乜做嘢？係用把口問政府或內閣官員㗎啦

Borris Johnson has resigned

封面都未睇就走咗

我想問笑乜？係咪會無下一任?

而家唔係議員接受media訪問或報紙寫專欄之類嘅嘢。
議員嘅工作其中就係平時質詢官員。

我都希望佢地真係會幫到我地，但已經對歐洲失去信心，永遠班友都係得個吹字
除非佢地真係決心要搞9中國，如果唔係都係想r好處多

國會議員喎，啲票唔似香港咁撚廢喎

btw 又要loop英國國會議員聯署=>英國唔理香港

真心希望歸英

Hong kong watch有冇donation?
好想支持

推下先

難保有幾個年紀大既有責任心而出聲
但大多應該都政棍

咩都唔洗
快快幫BNO平權先啦,屌你

on9仔

唔洗理佢
唔支持關sir都唔會支持25仔

推

成日都入去啲唔關你啲私怨事嘅posts度玩私怨，打爛啲posts, 畀人覺得你係二五仔，好合理啦

對於侵害人權嘅港共，凍結其資產及限制出入英國

訂出侵害人權嘅港共名單

lm

今時今日仲攞英國嚟打飛機

第一次見叫人做野重咁惡死，人地依家欠左你呀？？

港人自己廢，但又期望有人出頭

有人幫你出吓聲就叫打飛機? 咩logic?

美國自己夠晒勁啦, 北約咪又係想拉返晒班歐洲國家落水

根本勁唔勁都好, 想搵多啲人企自己嗰邊, 就個個都係咁玩

人地拉人落水，香港就想靠人地拉自己上水

搵幫手=靠人

美國就似真係決心要搞9中國. 問題係歐洲跟唔跟隊

英國脫歐都搞到自身難保 好難想像佢會敢向中國施壓

但起碼有國會議員關注係好事

我都關注d北極熊有冇餓親

你放唔放過其他人唔關我事. 你入去其他唔關事嘅post 入面打爛其他post 就係客觀事實
畀人覺得你係25仔, 係好合理

你話緊你自己?

我就唔熟佢哋, 我只知你而家所做嘅,正係"但行共產黨為實" 嘅做法, 不斷去其他post 入面模糊原本topic 嘅焦點

你用埋啲咩五毛式詭辯法?

你能否成功模糊到, 同你有無做到啲咩去模糊topic, 係兩回事嚟. 唔好偷換
你而家的確係講緊同topic 毫無關係嘅私怨去模糊topic

你咪自己開post講
入黎講做咩？

咪就係

你仲要繼續偷換"有無做"同"成唔成功做到"到幾時?

蔣仔, 唔該你自己睇吓你自己所做嘅, 同5毛仲有咩分別?

用"想更多人知道佢地衰野"做藉口, 搞到其他post 嘅討論入面有堆完全同topic 無關嘅reply.
同5毛嘗試打爛人哋嘅post, 有咩分別

你仲要偷換概念到幾時?
人哋識唔識分一回事, 你自己有無不斷喺其他post 講一堆完全無關topic 嘅事, 係另一回事.

我有權發表意見（I'm entitled to my opinion; I have a right to my opinion）或訴諸言論自由是一種不相干的謬誤，是在自己的主張被人反駁時，主張己方有發表意見的權利（或有言論自由）。然而，是否有發表意見的權利和意見是否正確可取是不相干的。因此自己有權發表意見並不是支持自己意見正確的恰當理據。

蔣仔你幾時學晒5毛啲衰嘢, 係咁用邏輯謬誤去詭辯?

又俾d on9仔阻住哂

宜家無人唔比你講，係你係到破壞緊人地個post，講一堆唔關事既野
邊個係到阻住他人有言論自由先？

家陣無人唔比你唱衰人
叫你唔好阻到人，咁都唔得？
仲要比你話「少說講廢話」？
蔣仔，你仲惡過共產黨wo

你仲要偷換概念到幾時? 邊個話"要言論自由就係五毛"? 呢度你係玩咗put the words in other's mouth.

而家係話你"是否有發表意見的權利和意見是否正確可取是不相干的"
你偷換夠未?

都唔知係"單係on 9", 定還是係"已經轉會"

但你而家係搞埋啲唔關事嘅post

你用咗咁多邏輯謬誤去詭辯, 因而有所懷疑, 咁都叫屈?

總之? 呢個post 唔係關仔開嘅. 我唔知佢哋有咩人. 我只知道你用咗一堆邏輯謬誤去詭辯. 亦開咗一堆同topic 無關嘅replies. 你咁做同5毛所做嘅, 係無分別

總之, 你咁做只係幫咗5毛.

或者你只係用呢個做藉口, 去嘗試打爛其他post. 懷疑你轉咗會, 真係好合理

你又想偷換咩概念? 叫你唔好亂入其他post 打爛其他post, 唔係叫你完全唔追擊. 你上面嘅講法根本就係將兩者偷換. 你偷換夠概念未?

搵緊藉口嗰個係你, 如果你係反共, 就唔會私怨行先, 寧可打爛反共嘅討論都要玩私怨.

你就真係思維比共產黨更共產. 而且你不斷用5毛式邏輯謬誤去詭辯

講粗口就係理據? 你而家亂入打爛晒其他討論呀撚樣

你自己開post 去反擊, 我有無屌過你呀? 講嘢之前用吓你個死人腦啦撚樣

無撚晒先嚟講

如果行為品格卑劣，為了打壓異己，什麼手法都出盡，豈能做到之後七隻字既野？

乜你知嘅咩? 用晒5毛常用邏輯謬誤去詭辯, 呢啲叫唔叫"行為品格卑劣" 呢呵?

我無話佢哋唔係私怨,但佢哋無入去人哋post 度打到人哋個post爛晒.
唔好喺度玩"你也一樣謬誤".

你自己開post 去反擊, 我有無屌過你呀?

想轉移視線去邊? 咩"原告變成被告"

話你用晒5毛常用邏輯謬誤去詭辯, 呢句有咩錯?

回收香港

關注下點解777 民賤聯雜種同班狗官大力支持獨裁主義 但佢地屋企人仲有得拎英國護照好撚過啦
講到底都係利益至上

你如果話"謂先安內後攘外". 咁我追擊你"打爛其他對中共不利嘅post" , 就非常合理

只求BNO 可以換BC

蔣仔你而家咪不斷"打爛其他對中共不利嘅post"囉

呢個就係你隨便搞亂人地個post既理由？

咩叫「佢地既人」？
如果你話有人開分身既，歡迎你去站務台投訴
而唔係呢到

將BNO變BC就得
之後香港就唔洗理，繼續沉醉係中共

你只係蔣仔，唔係真係蔣介石呀大佬

so? 咁代表你唔係有做"打爛個post"嘅事?

BTW 新外相有個支那老婆

無眼睇

俾bno轉bc就差唔多

不要與五毛糾纏題目以外的討論，這只會中他的計，達致洗版的效果！

我錯

可以考慮去信畀Hong Kong Watch 同佢哋講

唔關心又錯, 關心又錯, 唔做又錯, 做左又錯... 做得唔好又錯, 講了又錯, 唔講又錯....錯錯錯錯錯錯~

要講就乜都有得講架啦

而家大陸勢弱, 如果佔中係今年攪起, 成功率會高d... 迫鳩佢放權!

一定要加油, 撐落去

而且今次係30個議員一齊問外相, 又睇吓新外相點答囉.

雖然就唔會話抱咩希望. 但總叫係多位議員一齊向政府官員做質詢啦

咁睇啦, 全世界都應該會趁中國勢弱, 或多或少抽吓水架啦.
睇吓香港人從中可以鑽營到咩啦

議員一齊向政府官員做質詢, 同埋公開信, 兩者性質識分未?

God save the queen

真係唔知個中國婆嘅老公會點回

爭取香港BNO > BC算啦

打官腔

其實係咪要要求英國永久禁止林鄭一家入境英國

中國式陰道

小熊維尼都收左皮

官腔都要睇佢點打嘅

多謝呢班議員，但唔好對英國有乜寄望

中國口交部：

強烈遣責外國勢力干預中國內政